同 情 笑 下 去、同 時 插 下 去、符合這規矩。

🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺🍺